Summer school 就聽得多 有冇Winter school?

是咁的
我想喺12月尾至1月中去 美丶加丶澳大學嘅short courses, 3-4星期左右
知唔知邊間有

美加實冇 聖誕人地好睇重
澳唔知

美國有啲有但係好小classes揀

自己慢慢睇